屌你老母 直接大三罷

醫護罷工 正式啟動

嗯Chris